[1q題求秒] 高汁題

平時有入屋迷姦案之類果陣，一定會聽到下面有人話 新北市得一分!!!!!

問題黎喇，咩情況先可以一次過拎到兩分?

答案保證高汁 三頁開估

不了

留言 新北市得兩分

錯啊

上面都有人話新北市得一分
1+1 = 2

咁兩個足球評述員同時講goallllll會唔會由1：0變2：0?

跨國犯罪 各得一分 所以有兩分

兩分

欣賞你嘅思路 不過錯

強住姦咁入樽咪有3分